中央明確表態後，反對派鴉雀無聲

得啖笑

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

咪撚再講呢隻過街老鼠啦

要話比多Ｄ人知，要做埋文宣圖，催淚彈絕對係致命武器

過期催淚彈，毒性強，爆炸力不穩定，
義士身體嚴重燒傷，
睇完相好恐佈，強烈建議元朗，西環，上環街坊帶小朋友去醫院Check Check先
催淚瓦斯彈的案例也有嚴重的血管損傷，伴有神經損傷（44%）和較高截肢率（17%）

你咪係港毒之父，港毒大台囉

中央明確表態後，港府鴉雀無聲

鴉雀無聲?其實佢係咪唔識成語?

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

CIA下一步計劃暗殺689, 因為成日9UP 太煩

呢壇真係好癲
警犬唔係人黎

呢件真係終極廢老

咪開左記招
佢fb壞左?

激將法？

8.5 全民三罷

689我話俾你知，你咁樣係唔會令到我驚ga

錄音機做乜要應，精神病?

咁係因為講嚟講去都喺同以前一模一樣

煽動叛亂

冇人想理

事前吹到咁大, 點知比想象中溫和, 唔識比反應

呢到個個如為佢會好強硬甚至會出老解 點知佢縮姐

喂佢真係好似傻撚左咁
屌九七前個款都仲似一個正常人

好撚煩呀死廢老
幾時死呀？
佢個女快啲帶走佢啦好撚煩呀

呢條撚樣好撚柒煩

次次講同一樣野 可以點回應呀

生活係自己世界既小丑

睇黎呢位老人家既手機只有fb一個app

睇見佢因為俾人逼到無特首做而發癲

真係令人好開心

今日個記招係咁避解放軍三隻字

真係登某Ｄ人唔抵，以為facebook叫春可以搖控軍委

因為講左一堆日日都既既廢話所以唔知應乜好咋麻？

之前都做過下特首

依家做埋李私煙 周融啲野

肉唔肉酸

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

佢個筆都未同佢計

梁振英明確表態後 中共鴉雀無聲

點解佢咁愛國要學人玩facebook

中央講左乜野?
佢真係on9 唔係扮.......

{member]神盾局打算係731有行動
你條689仲乜都唔知[member]

你係咪有妄想被害症

仆街唔記得加密

唔好推

青年人表示請不要說三說四

點鴉雀冇聲啊？個個叫你個支那出老解啊，射撚死我攬炒啦689屌你老母臭閪

佢又話自己不懂政治？

重溫下

好奇一問 就係因為無大台 點表態？邊個表態？

狗吠做乜要理

冇人理你中國政府，香港唔歸中國管

唔知幾時行動

推到更加多人知

如果有人回你， 咁仲係咪無大台？

係咪因為無大台， 所以無人回應你？

講埋啲一模一樣既野 可以有咩聲呀屌

因為誰他媽的關注囉

廢到仆街，連藍絲都唔撚理，有乜好應？

請代細佬回覆條撚樣, 老人家自J小陣, 就撚快死架喇! 聞到棺材香未?

乜反對派唔係即刻開咗記招咩

好戇鳩

應乜撚? 喺街邊有我吠我唔通我又吠返佢?

喺呀 何君堯 李偲嫣 周融 果啲都唔見曬

其實係知佢講廢話
我都冇必要再理會
我地知要繼續做

唔好理佢啦。attention seeker來，冇人理佢就冇政治力量架啦

佢係咪唔識分鴉雀無聲定無人理中央9up

支那都冇表態過啲乜，有咩好出聲

可唔可以唔好再出依條撚屌既post

佢無做特首之後你腦去咗邊

掛住數蘋果廣告？

邊度係反對派？

我今日留咗幾個言，點樣鴉雀無聲法？

根本中央今日講既野
一早知道晒
估唔到既係竟然完全跟返港共6-7月講過既野再講
而唔係有啲新既遣責說話
既然係咁 點解我地要為左部錄音機出聲

佢block晒啲人 點樣有聲啊
衰過打飛機
試下開放留言啊笨

我唔明佢講咩

互推

恥與為伍！

730不合作運動
85全民大罷工

唔想理你=等指示=有外國勢力
即刻示威=已有指示=有外國勢力

up 乜鳩

梁振英是焦土派
佢想出解放軍奪回特首職位

唔洗理依個廢老

搵第二個人讀翻同一堆說話，可以有乜回應

到底佢同毓民 邊個怨婦啲

真係on99

barking dog never bites

阻阻大家
[港鐵不合作運動] 站長有幾點要提大家！！！
大家幫手推畀其他人睇

幾十歲仲咁撚低b

再理佢真係晒心機
諗下點宣揚8月5仲好

個思想仲停留係2014年，唔怪得政府成日行錯哂

成個低能仔咁

變咗做李私煙之流

咪理條垃圾啦，佢博屌引人注意

廢老中嘅表表者
以為自己仲好有影響力，以為自己嘅偉論觀點好獨到，但唔知歲月流逝，自己已經同時代脫節
可悲

佢真係好撚煩
搵人送2個平安鐘比佢吧啦

Noted

齊昕有呢d老豆都唔怪得佢癲癲地

廢老廢到連新聞都唔睇？

到底佢點做到特首我硬係覺得佢好似精神病痴左線咁

無聲
因為聲音係呢到呀
你條仆街又點會知

呢件垃圾689同垃圾桶差毛撚幾

梁振英沒有明言自己會考各科的成績，只承認當年失手

佢假定真心膠

點解可以掉返轉黎講

頭先毓民屌佢無權力凈係識喺fb打飛機搵存在感

唔想知呀

佢又做乜鳩🤦🏻‍♀️

中央連解放軍都唔敢提

好難唔鴉雀無聲
高調放風話有講話 有堆人仲驚緊咩出老解
結果又係同林鄭一樣廢話 睇呆左好正常

仲有其實民主派有回應

你個女最叻啦

根本wfc ，都係照舊

佢不嬲平行世界緊

唔甘心自己已過氣
所以不斷搵存在感
好可憐呀

佢係咪仲用緊電話線上網，所以睇唔到片？

佢雖然on9
但係知己知彼
唔可以成日睇自己想睇嘅訊息

佢一定有對象，無啦啦講大台

真心覺得咪再推依條過氣kol

哈

大罷工係和理非回合
好好把握機會

條友真係弱智㗎喎

想有人認做大台表態 小心落入圈套

佢真係低能架喎。

星期六日咪知有冇聲囉
不嬲係星期六日出黎玩

估唔到一個前特首可以落得公園廢老下場

即係點
覺得有外國勢力

佢有冇上連登
大把人開po講

無人想理你炸傻系

膠，死廢老

但條友被人放棄…要睇都唔係睇佢
可能睇其他人會好d

反對派點同民賤聯呀
阿爺講完無耐 唔洗消化就知曬啲野咁

根本冇人理你個中央表態

唔駛理佢
唔駛POST佢啲嘢

佢最想就係人民鬥人民
依家又挑釁
同何君妖一伙

689真係痴撚咗線

都冇人理班大陸狗UP乜

笑死人

咪再理個過氣廢人啦

做乜姐佢,attention seeker做到咁
你口中嘅反對派泛民咪開左記招

中央明確表態不出解放軍！好失望了

想資助小朋友返學既同我入黎 | LIHKG

佢就係想有你呢個效個，

唔洗自己出面
幕後玩家

我get到嘅係：
港獨之父暗示大家唔可以停，要繼續升級，唔好比佢靜落嚟。

689似足啲過氣濕鳩廢老 成日仲以為自己好有號召力
退左休冇野做成日喺fb 9up 成個公園阿伯咁

中央?咩黎, 邊位? 睇過?

準備想講
記招都開埋仲想點?
下下要占占占人咁先叫表態?

找數先啦

政府班膠層同獻世派就真係鴉雀無聲

又係過氣廢老

有料就唔洗在FB度打飛機啦

垃L圾
小學雞

男人老狗
好撚肉酸

全靠你吧！香港人應該要多謝你！

大家忍住，唔好笑個低能人

就算我唔識政治都好撚過你玩弄政治呀

廢老代表

自high撚

等佢指示吖嘛，佢咪係金主囉。

因爲689自己返左大彎區 咪無反對派啦

呢條死廢老真係以為自己係太上皇

你身上既民怨唔少得過條7婆 5年前果代全部都好記得架

香港自己事自己人攪掂得喇。別國說三道四，可以不理。拒絕別國強行管治

借個post嚟講幾句
個人覺得經過今日港澳辦很有用的資訊之後
黑警嚟緊應該會變本加厲
所以呢個禮拜六日嘅野餐請大家務必
萬事小心

唔好理個蘋果日報fans盲粉啦

對錄音機點解要有反應

又回帶 有咩好回應 傻閪以為自己贏咗咁？精神病

又係錄音機想人講咩姐

過氣廢老
冇反應係因為成個會都冇重點炸

咁你啲支持派又去哂邊？係咪民賤聯唔夠錢再派？

唔洗理一件垃圾
集中目標！！

佢講緊乜野....我理解唔到佢要暗示咩野.......

發現呢個人真係心理變態
最鐘意就係想見到人死，見到人流血
佢就直頭會放炮仗慶祝咁濟

因為冇人理中央

以前睇佢講野真係會嬲
今次睇完係笑左原來佢真係弱智架

無意欲理佢查實

不嬲都星期六日先出黎 做乜撚野啫

UP乜鳩??

唔好再睇佢facebook喇，等佢以為好多人鍾意睇 。

做乜撚野
有冇諗過冇人care你中央隻狗出黎9up

Sorry lor
我淨係注意天琦寫既回信

大把人出左來屌啦

其實佢博咩
過氣廢老

呢條友真係有d心理變態架啵。。。

呢條廢佬 擦鞋次次都爭第一

其實港澳辦一巴巴打到689啪啪聲，佢仲可以扮傻，臉皮之厚真係令後輩汗顏

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

689 可以忽略

死撚開啦，過街老鼠

中央播錄音機 想啲人點回應
想要"閱"定"✅✅"?

咪撚再post條廢老啦由佢自己係FB講撚夠佢
佢講咩根本不值一提+無影響力，佢家陣只係隻過街老鼠+中央棄卒

好恐怖

吊 好撚厭煩

你吊你老婆 你老婆就鴉雀無聲！

遲D派條柒頭去街邊騷擾法輪功

個個都講緊大罷工鴉雀無聲？？

7月30日慢駛＆8月5日大罷工
光復香港 時代革命

我會適時公佈反對派領袖係邊個

推

個記招講完同冇講有乜分別